外國男比華人男優勝既地方唔係得長度咁膚淺

仲有硬度、柔軟度、持久度、噴射距離

唔好再咁膚淺淨係搵長度黎講

外國多數都係軟撚嚟

仲有粗幼度